［年經］男人是否必然會偷食

10個男人9個偷食，還有1個只是時辰未到？

又諗藉口？